點解釋香港咁少回收傢俬 有冇人有需要

一搬屋就要掉十幾樣傢俬 浪費

香港真係無乜人 肯回收

係D人唔上fb 果D回收二手Group
果到大把垃圾野汁

成日睇

租金咁高,放去邊??